1118 全民大三罷 集中post

你仲返工？！！
11.18 全港三罷聲援Poly !

【 不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡！
現正緊急呼籲，11月18日 各界團結罷工！】

反送中社福聯合陣線及跨界別抗爭籌備組呼籲全港各界市民，響應11.18行動升級，參與全港大罷工！

6月至今，特區政府肆無忌憚，不斷衝擊人民的言論自由及人生安全。先是早前西灣河手無寸鐵的學生被槍擊、中大被武裝重重包圍、孕婦無攻擊的情況下被噴射胡椒噴霧、黑幫橫行攻擊普羅大眾、解放軍「自發」協助清理香港街道、至近日的理工大學事件，人心惶惶，擔心天安門廣場大屠殺(六四事件)重演。你還要容忍下去嗎？

理工大學校園內大多都是年青有為的學生，他們利用自己無價的身軀，去拼命捍衛我城。他為我們將生命作賭注，你願意先放下工作站出來守護我城嗎？

罷工期間，市民可以自發參與各種活動，如：製作及張貼文宣，籌集資金/物資，到各區與街坊宣揚人權及抗爭理念，或到各地方提供急救及人道支援等。

今天不出來，明天出不來。
五大訴求，缺一不可！

反送中社福聯合陣線:
Facebook:

跨界別抗爭籌備組:
Facebook:
TG Channel:
TG Group:

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

推

全部人頭班車入poly

推呀

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

五大訴求

你封左手足點L樣入去救人呀

幫推

721 831 101

甴近平

理大

要出嘅手足一早出咗，8-9點黎明行動！
全港都返唔到工，會多左和理非出嚟

推，救poly同時都要罷工

推 救人要緊 黨鐵都要照搭

罷工救poly

啱，但係冇人推上熱門

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油等有色既液體啊

老抽都唔好，好深色

我們要團結, 1118全民大三罷.

Oush

push

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

醒未呀仆街

唔撚要見到有人返到工!
唔好再塞 火攻啦

即係點？

即係有啲界別例如ngo/零售
好多都只能「響應」呼籲
唔能夠「自發」去做
依家就係等佢地有理由去「交代」
利申：次次都有罷，勿屌

為左學生為左前線 大家罷工出黎啦
夠人多班狗就收皮

Pushhh

尖沙咀開花有冇用？

推撚爆佢呀 吊你老母林鄭

Hihi

Push

邊到等人？

應該點做

尖東同紅磡都開始多人

coming

Poly 未完嫁

全部唔好去路 入晒poly la

唔好封路

唔好塞鐵

塞爆黨鐵未啊 要全線塞啊

唔好塞啊，知唔撚知啊，你塞咗點去救理大手足啊

冇得被罷工點算
唔想塞住手足去埋土救人

捉晒啦 仲救咩野啊

五毛？

On9

係啊係啊 捉埋你老母啊

黨鐵已經唔到九龍塘至紅磡啦 失去左去理大嘅功能 塞得東鐵

你要救就5半出左啦 咁遲人都拉晒仲扮救學生

Hi

有手足仲守緊唔撚洗救？似你講撚埋曬啲風涼話？

Tui

狗都走啦 救乜撚野

冇得被罷工呀diu

新界人可以係九龍塘轉車過去呀

推！

港豬加推！

三擺呀巴打
D學生為你地打緊仗呀

推啊

港島: 聚中環
九龍: hotel icon

聚人救理大

救poly呀！

仲有尖東 尖沙咀 何文田 黃埔

你唔塞呢2 3個鐘，d人之後點支援poly啊

推推推推